{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042032",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000095436",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 상도동 XYM2"
    },
    "text": "浦項上道洞に位置するXYM2宿です。新しく訪れたこの宿では、最高のサービスを提供するために努力します。常に清潔さと快適さを追求し、ご来店くださったすべての方々に感謝いたします。客室数は21室で、支援言語としては韓国語があります。PC関連の予約キャンセル規定によると、予約キャンセルの理由としてはPC性能及び仕様が含まれません。すべての客室は基本的に2人基準です。迅速かつ便利な予約のため、すぐに予約をご利用ください。オンシーズンや特定日、祝日には料金の変動がある場合があります。訪問者のレビューによりますと、この宿は浦項地域で長旅を始めたり、出張で移動する方にリラックスした宿泊環境を提供するということです。宿の内部の清潔さと価格対比良いクオリティにより満足度が高く、位置も非常に優秀だと評価されています。また、多くのレビューで再訪問の意思が非常に高く言及されています。価格は安いですが、清潔状態がそれほど良くない場合もあります。顧客レビューでは、虫や臭いの問題、清潔状態などがよく言及されています。一部の客室は写真と異なる場合や施設が古いため、宿泊には適していない場合があります。しかしコストパフォーマンスは良く、周りにすることがなくても快適に滞在できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "XYM2宿はどこに位置していますか？",
            "answer": "XYM2宿は浦項上道洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "XYM2宿で提供される主なサービスは何ですか？",
            "answer": "XYM2宿では、最高のサービスを提供するために努力しています。"
        },
        {
            "question": "XYM2宿の客室数は何室ですか？",
            "answer": "XYM2宿の客室数は21室です。"
        },
        {
            "question": "XYM2宿ではどのような支援言語がありますか？",
            "answer": "XYM2宿では支援言語として韓国語があります。"
        },
        {
            "question": "XYM2宿の予約キャンセル規定には何が含まれますか？",
            "answer": "XYM2宿の予約キャンセル規定にはPC性能及び仕様は含まれません。"
        },
        {
            "question": "XYM2宿の客室は基本的に何人基準ですか？",
            "answer": "XYM2宿の客室は基本的に2人基準です。"
        },
        {
            "question": "XYM2宿はオンシーズンや特定日、祝日に料金が変動しますか？",
            "answer": "XYM2宿はオンシーズンや特定日、祝日に料金の変動がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "XYM2宿はどのような宿泊環境を提供していますか？",
            "answer": "XYM2宿は浦項地域で長旅を始めたり、出張で移動する方にリラックスした宿泊環境を提供しています。"
        },
        {
            "question": "XYM2宿のレビューでよく言及される点は何ですか？",
            "answer": "XYM2宿のレビューでは、宿の内部の清潔さと価格対比良いクオリティがよく言及されています。"
        },
        {
            "question": "XYM2宿のレビューでは再訪問の意思が高く言及されていますか？",
            "answer": "XYM2宿のレビューでは再訪問の意思が非常に高く言及されています。"
        },
        {
            "question": "XYM2宿の価格はどのようですか？",
            "answer": "XYM2宿の価格は安いですが、清潔状態がそれほど良くない場合もあります。"
        },
        {
            "question": "XYM2宿のレビューでは何がよく言及されていますか？",
            "answer": "XYM2宿のレビューでは、虫や臭いの問題、清潔状態などがよく言及されています。"
        },
        {
            "question": "XYM2宿の一部の客室はどのような状態ですか？",
            "answer": "XYM2宿の一部の客室は写真と異なる場合や施設が古いため、宿泊には適していない場合があります。"
        },
        {
            "question": "XYM2宿のコストパフォーマンスはどうですか？",
            "answer": "XYM2宿のコストパフォーマンスは良く、周りにすることがなくても快適に滞在できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 388,
        "QA": 583
    }
}